勇武係要保護自己，唔需要保護和理非。

勇武手足成身傷，其中有為保護和理非而受傷。
勇武保護好自己，和理非而家出到去都預48，咩都冇拉到先安全，有咩事勇武其實要走先，連鐳射筆都入到，仲有咩入唔到？

和勇合一：
勇武：和理非咩都冇，我要保護佢哋走先。（唔好咁做）
和理非：多一個和理非被捕，就多一個勇武走甩。

勇武拉一個少一個，好好照顧自己。和理非拉完可以再出黎，有個被捕師，被捕19次

推

真係要做野既唔會見到留到最後,屠龍都唔係衰係戀戰度

唔係有臥狗咩

手足,想衝但唔夠膽,想衝但跑唔郁?
明嘅,想幫手好簡單,首先同信得過嘅人講會去邊,留低schedule message,著到下面咁,讀熟被捕手冊,出發行街撐經濟就好幫到手

另外幫幫手
[1人1信] 要求記者協會對現場人士稱呼作出更正

要返工凍薪了

雖然而家勇武少上連登，但希望佢哋睇到